梁頌x=梅鄭達菲［傷心emoji]

好心你咪再出場啦😞

梅斯達菲

😂👌

林鄭達菲

Holding = 牙琦
有佢唔使出梅屎了